灣仔188黑店

代朋友post

有日想買一隻spider-man，入去咗呢間舖頭。
見到入面隻 spider-man 係有包裝嘅，仲要賣成差唔多三百蚊，同正常一手game差唔多，就以為係一手啦， 點知畀錢嗰陣時 佢喺櫃桶度拎隻碟出嚟放返入去。

我問佢點解隻game 唔喺個盒入面，係咪新嫁？ 佢同我講 喺度買都知係咁㗎啦。我以為佢驚啲game畀人偷，又見隻碟係有包裝，同埋見佢都差唔多八十幾歲 阿婆，應該唔會呃我啦。

點知返到屋企試game，就發現入唔到code，就知道呢隻係二手，畀個阿婆fake 咗。 第日去上去鬧佢，我問隻game入唔到code，係咪二手？

佢即刻口疾疾，之後我話要退錢啦，佢又唔畀，逼我換第二隻game，仲話最多換250蚊嘅game，但係我用嗰陣係280蚊買，佢就死拗隻game本身250蚊，我同佢講返，隻game係用280蚊買，叫佢check清楚，可能佢唔想我喺佢鋪頭嘈，影響佢生意（佢最後都冇check到），先畀返我換280蚊嘅game。

我懷疑間黑店係用將啲二手碟包裝成一手咁，再用一手價錢賣出嚟。

寫咁大篇野，做乜唔報海關
或者貼coffee Facebook

一見盒碟分開就走喇

你都好似唔係第一個

新嘅碟應該係有防偽，check果陣時睇唔到？

呢間野搬左上二樓啦

其實玩開嘅人都知擺出面嗰啲係二手, 個阿婆見到你個朋友係傻仔所以呃佢有包裝正常新包裝一拆咗就冇得再裝返

原知平大鋪幾多 其實幾廿蚊就咪駁啦
俾哂signal你有伏你都中埋去 冇計㗎

blame the victim都係咁話, 香港地愈嚟愈唔可講個信字, 特別係所謂細鋪

188都係幫襯藍招牌個幾間大舖穩hi陣

有去呢間問過價

態度惡劣 唔想答咁
即走

搵coffer 老豆都唔搵佢啦

佢老豆串過馬撚 就咁係到睇都屌9你

2公婆都串過馬撚,係你先岩

個呀婆係咪有個老公係188 開另一間鋪

真啊 問完唔買即黑面

金源啦

其實coffee屋企人間舖係邊間??

coffee老豆隻隻game都貴到死，識搵一定搵佢老母，雖然都唔係全場最平

齋標題都估到唔係佢老豆就係佢老母

呢間唔係不嬲賣二手？
利申 喺度買過平二手驚

Psn等特價啦

認真, 呢間鋪開左好耐, 係賣二手game, 正常人都睇得出佢係賣二手

呢間舖好似唔係佢老豆老母架喎

係角落頭間鋪, 不過唔知係味佢老公, 個阿叔都幾好傾, 以前成日去買賣二手game

Coffee唔係依間

包裝開過一律都係二手
你朋友正on9

唔係佢喎

應該係一排二手野對面個間

駛唔駛搵88熊驗驗眼

唔係啦, 呢間野好耐歷史

搵coffee 老母有咩優惠

臭雞老母間鋪你都幫襯

朋友你太年輕了

188淨係去藍店

你肯定係呢間？

188都係去藍店好
反而試過去深水埗，落黃金買機戰T，之前見ps store dl賣529，去間藍店賣560
轉個彎隔離間舖仔反而賣480，都係全新，轉個彎差咁遠

呢間主要賣2手
不過買2手都唔會幫襯呢間
gathering老豆老母係另外2間, 不過價位永遠貴過其他

我fd之前買switch 見到呢間野個價岩就買 但個價系吾包mon貼 個丫婆就同佢講買貼啦 如果吾系插個座就會花 我fd話吾買 但個丫婆死都話要佢買 跟住就問如果我地點都吾買貼呢 個丫婆就話你吾買貼就吾賣機！見佢咁黑人憎就去左樓梯口個間買 吾買貼淨買機同game

其實係你弱智

2樓左手面第1間
十幾年前見過coffee睇鋪

夠唔夠膽整個黑店清單

從來唔會去呢間野, 睇個樣都知佢唔似僧會賣一手啦, 去開188既朋友都知, 來來去去都係去個兩,三間買驚

188 我只會幫襯驚hit

唔你老母

有全名正評左先
然後too long no read

寧願幫襯coffee老豆老母都講得出口

你吠乜呀

佢老豆老母d舖成日轉黎轉去

買驚賣驚都無乜野丫

正正常常佢兩公婆都好多年

188幾間舖都十幾廿年

間間都有固定fans

全香港除左大鋪同藍店之外唔係黑店既一對手數唔數得晒？

唔係回緊原po?

吾你老母
字都未識打就收皮啦

正常一手都唔會開左個包裝拎隻碟出黎啦 on9

呢間d 二手舊game 都貴到同全新冇咩分別

藍店都成日帶頭炒限定版

呢間野明顯賣2手
我買過幾隻2手game
幾好服務
又打開哂俾我睇隻碟有冇花
仲平俾我
個陣買fifa17,$60
加隻nba，兩隻$100

呢間賣二手又唔平
寧願比coffee老母食都唔比阿婆食啦

報海關啦

樓主咁都接受 On99

第一次去睇個門面都知賣二手啦

樓主你懷疑既嘢都幾九唔搭八

你朋友買嗰刻已經知佢碟同盒分開, 咁一定係二手啦, 依家係你朋友On9, 睇價錢估係全新, 拆咗包裝都係全新(), 呀婆就唔會呃佢等等, 只可以話太善良, 信錯呀婆, 但完全唔係你篇文最尾去懷疑人地咩"二手碟包裝成一手", 因為個呀婆根本無做過重新包裝喱一步本身佢有無做我唔知啦, 但你朋友中伏既經歷根本同重新包裝無關係

Game hit，地下藍店都ok
一樓左邊最入個呀叔都ok（其實就係個樓主講果個呀婆既老公）同呀叔買二手碟幫襯左好耐，都ok
。
Coffee 兩公婆都唔老實，d 新機有開過盒痕跡。賣game 手法都係有膠袋入住，賣新碟價錢，實際二手。問既時候唔會答清楚你二手定新，態度衰。

2樓左邊Game hit要讚，明買明賣，有問必答，誠實。好少參與炒賣。

同埋一樓樓梯手機殼店左邊有間細細間既game 鋪得個細眼男人睇間鋪，都係黑店。果陣朋友買psvr 既體感波波棍，周圍都冇貨，佢就答有，點知拎出黎果陣得普通透明袋裝住，正常係藍色盒。原來佢果支係PS3 果陣d 袋底貨，仲要收行貨價，即刻屌7佢係咪當人老襯，條友就話都一樣，又話唔講清楚哂佢時間，正狗西黎。

利申：街坊，行左188幾十年資深消費經驗

呢間
黑到仆街

game hit藍店黎
188清泉

呢個呀婆好撚蠱惑，又唔老實。有次想買個switch game 盒，見佢賣緊一個 hori大size。咁我就問佢呢個牌子有無出細D既盒。佢一口話無，只係得呢個款，仲要話自己係最平。信佢買撚左點知行上一層就見有細size，仲要大細size都平撚過佢。不過幾廿蚊我就費撚事同佢嘈

識去一定係2樓出𨋢轉左第一間所有嘢明碼實價
老細又好人

一樓個到幾間都好耐

樓梯口 阿叔 阿叔對面 阿叔對面隔離 阿叔對面再斜對面

代朋友post

都唔明點解仲有人去幫襯
都出晒名架啦

阿婆都蝦

你的朋友就是你

即係gamehit